蘇亞雷斯已經同基亞連尼傾左電話

根據《米蘭體育報》的報導稱，蘇亞雷斯已經和祖雲達斯的基亞連尼還有賓坦古進行了通話，兩人在電話中邀請蘇亞雷斯加盟祖雲達斯。

根據此前的報導，巴塞已經告知蘇亞雷斯他將不會在新賽季的計劃之中，目前雙方正在商談解約，同時蘇亞雷斯也正在和祖雲達斯商談加盟事宜。根據《米蘭體育報》的透露，蘇亞雷斯已經和祖雲達斯的更衣室有了聯繫，他已經給斑馬軍團的幾球員打了電話。

其中第一通電話是給基亞連尼打的，他們在六年前的世界盃的比賽中有過一段有趣的歷史，蘇亞雷斯在比賽中一口咬上了基亞連尼的肩膀，這導致他被國際足協停賽四個月，目前兩人早已冰釋前嫌，雙方早在當年的那場比賽後便電話溝通過了。而第二通電話是打給蘇亞雷斯的國家隊隊友賓坦古的，後者希望與蘇亞雷斯在球會也能夠並肩作戰。

目前蘇亞雷斯和祖雲達斯之間的談判似乎已經沒有問題了，祖雲達斯會為蘇亞雷斯提供一份1000萬歐元年薪的3年合約，目前祖雲達斯正在等待蘇亞雷斯正式離開巴塞隆拿，然後跟他完成簽約。

咬過返尋味

問候傷勢？

口交

繼續吹，link都冇

so：你好硬
基：我都被你咬到好硬
so：咁不如…

點解你諗到啲咁基既對話

佢地同隊真係過引

支那樓主又quote 新浪

你係咪copy佢段野係google

「進行了通話」

咩垃圾中文黎

一搵就搵到

屌啊 quote咗新浪就縮到地底泥 唔敢話俾人知自己quote新浪

下次係更衣室唔止咬膊頭了，換褲小心d..

阿蘇同美斯一分開就打電話比咁多人

真朋友

不如簽埋ivanovic